如果即場叫你吟首詩

係唔係90%既人都會係 床前明月光

卻道天涼好個秋

陷家剷泥齊種樹

九月九日

涼風有信，秋月無邊

詞黎wor ching

雨雨風風花花葉葉年年暮暮朝朝